話金鐘性聚有問題的人入一入來

你地無錯
走數唔找先係連登仔傳統

嗰post去到1001
我請返哂留言者食屎